求gundum seed 廣東話全套

睇完youtube 有幾集之後想重新追返
但係唔想睇日文, 想回味返廣東話
唔知有無人有seed

你可以試下上google search ，喺個名旁邊加個廣東話／粵語落去，應該可以揾到

google過啦, 好似無地方有

大陸網好似有(爱奇艺), 但係我入唔到
youtube 係有啊 但係得幾集唔多

動漫花園都係得gundum seed destiny, 無gundum seed

試下呢個

我係日本 入到個channel 但係唔撚俾我睇段video (youtube region restriction)
等我睇下有無其他方法睇到, 例如vpn
唔該左先